越南、美國、俄羅斯、日本、意大利、新加坡、台灣對中國抗疫表現用腳點讚

呢隻死雞婆未死？

死雞婆：世衛非黑即世界

推

赤化咗嘅人，心不在港......